\chapter{Dnevnik promjena dokumentacije}
		
		\textbf{\textit{Kontinuirano osvježavanje}}\\
				
		
		\begin{longtabu} to \textwidth {|X[2, l]|X[13, l]|X[3, l]|X[3, l]|}
			\hline \multicolumn{1}{|l|}{\textbf{Rev.}}	& \multicolumn{1}{l|}{\textbf{Opis promjene/dodatka}} & \multicolumn{1}{|l|}{\textbf{Autori}} & \multicolumn{1}{l|}{\textbf{Datum}} \\[3pt] \hline
			\endfirsthead
			
			\hline \multicolumn{1}{|l|}{\textbf{Rev.}}	& \multicolumn{1}{l|}{\textbf{Opis promjene/dodatka}} & \multicolumn{1}{|l|}{\textbf{Autori}} & \multicolumn{1}{l|}{\textbf{Datum}} \\[3pt] \hline
			\endhead
			
			\hline 
			\endlastfoot
			
			0.1 & Dodani korisnički zahtjevi u opis	& Prhat & 12.10.2020. 		\\[3pt] \hline 
			0.1.1	& Dodan cilj projektnog zadatka u opis projektnog zadatka. & Tognon & 14.10.2020. 	\\[3pt] \hline 
			0.1.2	& Dodana razrada problematike zadatka. & Poletan & 15.10.2020.	\\[3pt] \hline 
			0.1.3 & Dodana lista potencijalnih korisnika i mogućnosti prilagodbe aplikacije. & Orlić & 16.10.2020. \\[3pt] \hline	
			0.1.4 & Dodani novi aspekti problema i potencijalna rješenja & Cerovac & 17.10.2020. \\[3pt] \hline
			0.1.5 & Dodana potencijalna korist projekta i slična postojeća rješenja. & Zoričić & 17.10.2020. \\[3pt] \hline
			0.1.6 & Dodane slike za slična rješenja & Prhat & 18.10.2020. 	 \\[3pt] \hline
			0.2 & Dodani Obrasci uporabe UC5-UC8 & Zoričić & 18.10.2020. \\[3pt] \hline
			0.3 & Dodani funkcionalni zahtjevi & Prhat & 19.10.2020. 	 \\[3pt] \hline
			0.3.1 & Dodani obrasci uporabe UC25-UC28 & Tognon & 20.10.2020. \\[3pt] \hline
			0.3.2 & Dodani obrasci uporabe UC9-UC12 & Prhat & 20.10.2020. \\[3pt] \hline
			0.3.3 & Dodani obrasci uporabe UC1-UC4 & Poletan & 21.10.2020. \\[3pt] \hline
			0.3.4 & Dodani obrasci uporabe UC13-U16 & Krapanić & 21.10.2020. \\[3pt] \hline
			0.3.5 & Dodani obrasci uporabe UC17-U20 & Cerovac & 21.10.2020. \\[3pt] \hline
			0.3.6 & Dodani obrasci uporabe UC21-UC24 i UC29 & Orlić & 22.10.2020. \\[3pt] \hline
			0.3.7 & Dodani dijagrami obrazaca uporabe & Poletan & 25.10.2020. \\[3pt] \hline
			0.3.8 & Dodan sekvencijski dijagram za UC4 & Orlić & 25.10.2020. \\[3pt] \hline
			0.3.9 & Dodan sekvencijski dijagram za UC24 & Zoričić & 25.10.2020. \\[3pt] \hline
			0.4 & Dodan sekvencijski dijagram za UC27 & Cerovac & 26.10.2020. \\[3pt] \hline
			0.5 & Dodani opisi tablica Korisnik, Igrac, Kartograf, Administrator, Borba i Poruka & Tognon & 4.11.2020. \\[3pt] \hline
			0.5.1 & Dodan relacijski dijagram baze podataka & Tognon & 6.11.2020. \\[3pt] \hline
			0.5.2 & Dodani opisi tablica Obavijest, Lokacija, Karta, IgracKarta, Prijatelji i Placanje & Tognon & 6.11.2020. \\[3pt] \hline
			0.5.3 & Dodan dijagram razreda i stranice: home , singup i login & Poletan i Cerovac & 8.11.2020. \\[3pt] \hline
			0.5.4 & Dodan opis ostalih zahtjeva i opis baze podataka & Tognon & 9.11.2020. \\[3pt] \hline
			0.5.5 & Dodan opis arhitekture i pripadajuće skice & Prhat & 11.11.2020. \\[3pt] \hline
			0.6 & Dodan dijagram obrasca upotrebe proširenje ovlasti igrača  & Prhat, Tognon, Cerovac, Zoričić, Poletan & 12.11.2020. \\[3pt] \hline	
			1.0 & Ispravljanje teksta i provjera dokumentacije  & Prhat, Tognon, Cerovac, Zoričić, Poletan & 12.11.2020. \\[3pt] \hline		
			1.1 & Zaključak i budući rad  & Tognon & 13.1.2021. \\[3pt] \hline
			1.2 & Puštanje u pogon  & Prhat & 14.1.2021. \\[3pt] \hline
			1.3 & Dodani dijagrami komponenti,aktivnosti i stanja i napisane korištene tehnologije i alati  & Zoričić & 14.1.2021. \\[3pt] \hline
			1.3 & Ispitivanje programskog rješenja  & Orlić & 14.1.2021. \\[3pt] \hline
			2.0 & Dovršavanje i uređivanje teksta  & Prhat & 14.1.2021. \\[3pt] \hline
			
					
		\end{longtabu}
	
	
